證實將設市府版港澳辦公室 柯文哲：務實做事、不是騙選票

證實將設市府版港澳辦公室 柯文哲：務實做事、不是騙選票

〔記者沈佩瑤／台北報導〕為因應港版國安法，陸委會日前公布「香港人道援助關懷行動專案」，「台港服務交流辦公室」將於7月1日正式營運。柯市府不讓中央專美於前，近期也悄悄由副市長蔡炳坤擔綱負責人，將成立北市府版「港澳專案辦公室」。市長柯文哲今上午受訪證實此事，但強調自己的施政風格一向是務實，要提供香港人必要和所需協助，不要打嘴砲，自己不是來騙選票的。

柯文哲上午主持「北市高中職生振興加碼方案」記者會後受訪，談及將成立北市府版「港澳專案辦公室」，柯強調自己的施政風格一向是務實，香港問題從去年鬧到現在，他的態度從頭到尾一致：務實處理香港問題，給香港人必要和他們需要的協助，包括就學、就業、投資。

柯指出，他認為很多香港人想移民或是到其他地方投資，台北若不做好準備，就會全部跑到新加坡去，所以不要打嘴砲，而是要務實的工作。

所以針對香港局勢發展，柯表示，由副市長蔡炳坤當召集人，組成專案小組，對於香港人來台灣的就學、就業、定居、置產、投資等進行跨局處會議，並準備一個網站，把港人需要的所有資訊都放上去，「政治上務實的做事，我們不是騙選票」。

中華民國台北市香港區

你唔好搞到變北京果個「港澳辦」咁就得喇

鬥黃

信唔過

歡迎鬥黃

全球都想食香港個肥豬肉
係得支那唔要

搵佢地幫手,
佢地分分鐘將你發夢嘅證據送中,
再用各種理由踢你返香港,甚至送去大陸

因為而家嘅柯文哲,做嘅野同十一哥差唔多

台北唔係都咩?

正想講

話撚知佢，有得佢鬥黃

咁新北台中都係國民黨做市長，佢地又送你中？
咪撚咁陰謀論睇人
批唔批你入係中央政府負責，家陣民進黨執政緊
下面地方政府係方便你移民咁炸

引君入支

柯文哲畀支共統戰咗
安全為上

好有保留

純粹移民台灣既手足，或許可以睇睇。要求生救命既，就搵返政府果個，以防被篤灰。

柯文哲呢條友信唔過

支持鬥黃

關澳門乜事

Agree